grad job應該幾時開始搵?

見有啲朋友仔已經開始有interview 我自覺自己能力未夠 有d有用既野仲未學/未熟 仲係咪都應該去apply一堆先 同埋係咪應該關唔關自己科事既都apply左先?

1

Apply工當攞下Interview經驗都好丫
Ching讀咩科先？

商科 data mining related

仲有無其他師兄比下意見

商科早d搵都係好既

畢業臨出社會兼睇住身邊人係咁搵工，

feel到Ching 其實幾大壓力咁？

唔係讀商科但好多商科fd都開始搵 有啲有埋return offer
如果想入大公司可能係差唔多要開始因為好多大公司啲programme都年底左右deadline
如果想入中小企唔一定要咁快

自覺未有本錢到輕鬆揀工 唯有自己努力d 睇住身邊個個都好似好輕鬆無壓力咁 覺得自己唔係好掂

有大梗想搵大 我聽講就好似big4 dead左? 不過我自己就想搵d data analyst或者credit risk既工 銀行好似會多d掛(?)

去轉長旅行先
成世人冇咩機會再有長假期
趁未做野玩盡佢

宜家好易搵工，都無大學生得閒搵工，搵得都係NDS

人生流流長，唔駛喺呢刻俾太大壓力自己既

有空間apply一兩份工in下試下，
調整好個期望，得就bonus, 唔得就賺經驗
無空間咪先搞好個學業先，
專心做好一樣野都好夠

對自己多d信心，最多咪畢業再搵
始終俾人覺得無自信，可能先係影響搵工既因素

而家開始keep住搵啦 個市唔好 出面公司未必會請咁多fresh grad

2023年8月26日13:16分開始

唔係好睇得透遲搵有咩justification，啲高薪位畀NDS拎晒先開始搵？fg 4-50K堆工差唔多dead晒有啲見到second in

等於早買早享受、遲買貴幾舊，根本搵唔到理由去遲買

我今年grad都未搵

多謝巴打

今年grad job應該凍過水, 好多僱主唔會請今屆畢業生。